關於暗瘡疤

其實我皮膚都算ok，唔係成面暗瘡嘅人
依加只係黎m或太熱氣先會爆痘
但以前初中青春期嗰陣爆左一粒勁大痘係鼻頭，嗰陣又手多想佢快啲消失去擠佢，依加個鼻有個暗瘡疤，全面嘅暗瘡疤就係得依個（額頭就有小小印同暗粒，影響都唔大）但個疤係正臉中間，有時有啲反光位影，同影相啲燈光照到就會見到個疤

我上網睇啲暗瘡疤療程好似好多都係for全面都勁多疤嘅人（標嘅價錢都得一個，全面千幾一次（應該係）），但我好似淨係整一個疤又貴左啲咁，想問下你地有冇嘅建議比我？或者有咩療程推薦？

太約幾錢左右? 同埋係咪藥房有得買

唔太記得價錢
好似Around$100左右
萬寧嗰啲都有得賣的
藥房就唔清楚了

疤都得？定淨暗瘡印？
疤係凹入去嘅嗰啲
不過我會試下依隻去印，多謝

凹入去嗰啲好似要做激光
但呢隻就係去暗瘡印嘅

去印但功效麻麻
一個月都唔洗就冇曬
利申有用

有用開

日日搽？

留明

份量少到爆
同袋裝薯片一樣 買空氣送藥膏

一個月唔洗都算功效ok la
tmr去萬寧到睇睇先

我打錯左
係支野一個月都唔洗就冇曬

Laser lor
一萬幾千搞掂

利申：曾經火山洞，月球表面

喜療疤嗰隻其實有冇人用過
見佢廣告用一個月啲疤去左好多咁，但唔知真定假

你去邊到打

見佢廣告用一個月啲疤去左好多咁，但唔知真定假

冇可能啦
正確既方法係打laser

同問

江子妮個間
But應該間間差不多

實sell你做facial
不過打完真係好干會甩皮

其實我印同疤都唔多，特登去整laser 好似又怪怪地

我自己就都幾多印同疤下
但做激光應該要草好耐錢
所以就用住依啲產品先 當買個希望